Ze vermoedde eerder dat het zo was, op de allereerste avond van hun samenzijn, van zijn luisteren zo aandachtig terwijl zij zong voor hen; en toen het bezoek door de restaurants van de Middletons werd ingeleverd in het huisje werd het feit bevestigd door opnieuw naar haar te luisteren.
